力博唔得，智取好嗎

香港人發揮你既創意！ 有好多野可以做！ 特別係用埋最新科技！

推

入面好似有火同有煙
叫消防員過嚟睇睇得唔得

方法一早有 不過攬炒 實比人屌到仆街

美國唔幫，會唔會有其他國家會幫？起碼爭取唔到個陣，有得幫下啲義士逃亡

唔好傻啦，佢地唔會明幫嫁啦，一定要靠自己

以後見到差人 殺無赦

收皮

夢境中好多類似既野